排隊師 減少風險可以最後先投

對家開始要求犬做野 , 你未投會安全D

推已投

【投完票，你可以做乜？】